大波妹笑起上來真係會震

左定右左定右?
右
再揀都係右

1:38 CLS loop緊

btw莊端兒呢個妝唔錯

條鎖骨好柒

我視線一路都睇唔到條鎖骨.....

右邊果隻長頸鹿好古怪

緊係要左邊！

我淨係望住對野係咁震

右邊啲脾氣咁好

點解佢唔撚嬲.......